有無人想要個筆友??

我地可能永遠都見唔到面
但你寫信俾我我一定會回信
現實世界根本無朋友
絲 美國
有興趣加我tg 啦 dgyjjgfddxc
非誠勿擾